今星期嘅光復、圍紅媒等遊行請停一停!

柒婆啱啱開咗記招但回應五大訴求嘅結果係:

1. 撤回草案 X

2. 撤回暴動定義 X

3. 撤銷抗爭者控罪 X

4. 成立獨立調查委員會 X

5. 落實雙普選 X

所以市民係咪應該即刻用行動回應 ?

所有光復、圍tvb嘅行動唔係當務之急

應該暫時停一停 聚焦返去五大訴求先!

推到大家有共識

光復圍紅照去
兄弟爬山不分化

你當而家集緊氣OK?

應該再升級

都要做 但重點去番五大訴求

分區只會消磨大置精神

聚焦係雙普選

民陣號召出大超必

認同，林鄭今朝助攻咗我地，應該食住個勢聚焦返反送中先，但共識要快，因為要spread開去都要時間

澄清返 唔係分化 只係希望分先後次序

同意 可唔可以先搞左依五樣野 再搞其他 再咁落去同華爾街有咩分別

sor, 唔小心hi到負皮

你有冇諗過九龍遊行後出來扮死狗
就係怕每區都輪流有抗爭
你又諗住次次金鐘？

無錯 達成共識仲要SPREAD俾大眾需要時間

重點唔係抗爭地點 依樣固然重要
不過更重要嘅係遊行訴求要聚焦返!

就算去邊度都好，一直都係聚焦呢幾樣野，就算加入其他議題例如屯門大媽問題，都唔代表冇人講呢5個訴求

一定要堅持!
請你們支持下去!

紅色架
勿忘初心

推

星期日沙田嗰個好似係以五大訴求為核心去行，
如果未有其他更好嘅option, 沙田依次係第一次以 訴求行先、非光復類嘅 新界遊行，做埋都無壞？
以DQ發緣地去個主題，去帶出之後 我要真普選嘅命題？

全部都唔知關乜事
朋友, 別棄
勿忘初衷

光復對得住幾位烈士犧牲生命嗎
過去一個月+7.7 旺角各被捕人仕
催淚彈

一個月已經唔知做乜, 唔記得晒
各豬隊友請繼續

支持tvb絕對係當務之急
文宣組最大既敵人
不服來辯